[道具］各位冷氣軍師 前線手足請入黎

望post 狗死開啦唔歡迎你呀
你老婆成日都問我幾時再上去呀

自推十下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

幾好 幫推 加油
光復香港 時代革命

幫推

10

水槍、汽油

再推二十下

火魔法道具要多啲（個人意見）

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

電油有無得諗

7/20

Btw
地面鋪層垃圾袋
再加洗潔精/白電油
會唔會好啲?
照道理個grip應該會再少好多
尤其濕滑路面+膠袋

買到先得嫁

8/20

洗髮精

唔怪得有魚絲
手足好波

準備定先 到時睇情況放

火魔法液

封左一條街咋 大馬路唔識封
下次轉鋼絲

9/20

洗潔精走唔甩

10/20

11/20

12/20

13/20

14/20

勇氣

15/20

我下次會帶多啲嫁

白電油 打火機個種 五金有得買
利申 唔知可以幾燒得🤷🏿‍♂️

我中意車

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20

再推30下

mon po狗hi,我屌緊你老婆

打火機入油？🤔

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

推

24

25

26

27

29

30

啤酒樽
白電油？

屌得好

家母一路睇電視 見好多人爬山嘅時候
俾狗咬住個背囊走唔甩 咬到好傷好痛

所以用師奶思想 建議大家
行山嘅時候 個書包入面裝水裝紙巾好喇
至於你啲身分證 或者其他重要嘢
有腰包就放腰包（要戴係面衫裡面啊懵佬）
無就好似呀婆咁 著條有袋/拉鍊嘅背心底衫喇
你知啲動物好鍾意咬住個袋唔放 唔俾你走
只要你個袋無重要嘢 就可以嚟一招金蟬脫殼

燃料可以用烈酒代替， 包括消毒火酒、米酒同伏特加

各位幫手推一推

兄弟幫推呀

你地比啲實際情況用到嘅道具例子我啦唔係我怕幫唔到太多

其實唔只我 有啲同我一樣身份嘅手足都想做依啲道具去比最前線用 保護自己

你地安全先係最重要

有冇諗過釘加洗潔精呢個粗合?
跣到啲狗仆街 個身叭落啲釘度

買天拿水多
驚五金鋪會出賣你

潤滑油嚟㗎 保持引擎運作暢順
好跣㗎

車房有得買？ 我架車嘅引擎好似差啲油

訓唔著 推多幾下

覺得火焰魔法車量產點睇一車車魔法衝埋去
唔中就當rb

Push push push

屌你我認真架

起身再推

Push

70點 7015487093440922

複製錯
不過照推
兄弟幫推呀

自推20下